李連杰曝離死亡不遠 望改回中國籍做中國魂

娛樂頻道／綜合報導〕54歲「功夫皇帝」李連杰近年苦於被甲狀腺亢進折磨，去年12月有中國媒體以「李連杰近況令人心碎」為標題，瘋傳他到某寺廟參拜照片，當時他雖然滿臉笑容，不過兩鬢斑白、面容滄桑，外貌像是70幾歲老頭，昨更傳出他想改回中國籍，被網友罵翻。
據調查，李連杰2013年被診斷出甲狀腺亢進，服用藥物導致面部浮腫，身材發福，心臟也出問題，加上脊椎與腿部舊傷，讓他一度感慨「離死亡不遠了」，據「歡享網」報導，李連杰因為在年輕時過於透支身體，中年過後身體素質一年不如一年，因而有意改回中國籍回鄉居住。
多年前入籍新加坡的李連杰，近期面臨身體日漸消瘦窘境，才有了改回中國籍計畫，盼能舉家遷回中國，並希望離開人世後，能夠葬在家鄉，只是當年他和老婆利智拋下中國籍改入籍新加坡，早被不少中國人罵翻，如今想再遷回中國，傳出許多中國網友依舊不領情，這應該是李連杰始料未及的結果。

李連杰打遍天下, 竟不敵病魔

至今仍無法見李連杰同甄子丹打返場現代格鬥有點可惜

吹水新聞咋？

唔好呀

睇死佢改香港籍或者美國籍
因為要醫病

星加坡收外人稅你估輕呀

甲狀腺會死

咁難得逃離依個監獄又想入返去 痴線架

傻啦
葬返大陸 一陣一個發展/地霸
屍骨都無

其實係咩病黎

古代既睇住先：

就係因為拍呢場戲搞到李連杰震到內傷 唉 果陣時丹爺D內勁都未能夠練到收放自如 佢仲因為咁而自責 息影咗一段時間

成龍反而60歲仲打得

成龍係60歲仲好屌得咋掛
佢識撚打咩 玩女明星就最撚叻

成蟲採陰補陽 你地識條春咩

練童子功就係爭D

一代名人

希望丹爺身體健康

利智咁正，唔怪得佢

徐克嗰幾套黃飛鴻真係好正

利智係巴西首都黎㗎

有冇搞錯呀大佬, 利智對波再大都唔會係巴西首都啦

做乜撚野

屌真係忍唔住笑

其實點解佢地選新加坡移民? 其他地方唔好? 佢地身家去美加都無問題啦

佢改國藉洗撚你地領情咩

始終都係鍾意極權統治

佢姓李

呢條撚樣去到咩地方都只係中國人
單憑佢批評廣東話/香港段片就知
連登仔咪撚鳩捧，頂多電影成就另計

同聲同氣，呢條撚屌語言能力低，充滿仇恨

On9仔

張無忌，我在大都等你！

幾時拍下集

條友睇唔起廣東話

好彩仲有人記得 家陣見佢就香心都涼晒

最好睇既功夫片一定係霍元甲

下世投胎仲要做中國人就抵死

唔係有成就就自動波做左中國人架咩？

精武英雄正d 中山忍

次次啲post都係得我講咋

冇香港人搵佢拍電影
佢家陣會點

小學雞